window 7 忘記密碼

window 7 忘記密碼login唔到，上網搵過一些方法都唔得，救幫忙

比番部pc人啦

洗機？

重灌

普通電腦?

普通PC, 無開好耐唔記得password

未到最後都唔想，唔記得有無重要野

我架部腦

用第部腦存取個硬碟咪得囉

用 linux live boot

用 WinPE 乜嘢都講得掂

D download link全部唔work

放大鏡大法，用過未?

好似話要整個commend window出黎，我試過不過我無呢個option揀，好似之前要有set Administrator先得，請教！

即係妳冇認真搵

救幫忙

你屋企人唔想你亂上網呀小朋友

net user administrator *

之後打密碼。照打得㗎啦，因為佢隱藏左

佢有administrator密碼仲洗咩上黎問..., 樓主唔識搞就搵公司IT狗幫你搞啦

係第二部，唔係第部